小妹已經知啲fd嘅連登ac

到底踢爆佢好定繼續睇佢地開咩膠po好

踢爆

夠膽就相認

翠林村泰臣

你一踢 佢地就知你係邊個

吾好...
吾系冇fd子做

膠po係有存在價值

On9 可以私底下同佢講

樓豬唔好踢爆我

我都知，但無踢到

屌你 唔好爆我，唔係貼你張相出黎

快啲還埋爭我啲錢

Ok互貼

5巧踢禾

我都知

冇人想知你呢啲死毒擔撚

連放三日，做毒撚都抵